摩佬暗寸高普：無冠哲學有何意義？

【體育】寸王摩連奴自從擔任足球評述員後，不時有寸爆言論，最近就暗諷高普及普捷天奴。

56歲的摩連奴（Jose Mourinho）於電視頻道BeIN Sports表示：「我在哪裡都贏得冠軍，這是天性。有些教練喜歡推廣自家足球哲學，但你要在捧盃後才可以這樣做。」

這名葡萄牙名帥似乎是針對近年聲望甚高的高普及普捷天奴，他們的足球哲學不時被稱頌，但至今仍然未能分別為利物浦、熱刺奪冠。摩佬說：「若你未能贏得任何錦標，有甚麼意義？若你的球隊踢得好，就會贏波，所以我不喜歡現今的球壇這個矛盾情況。」

於去年12月被曼聯辭退後，摩佬不停出現在螢光幕講波，坦言推掉了多次工作邀請，但表明準備於6月回歸。

收皮啦屌你摩狗
我地利物浦講緊首奪英超重奪歐聯呀
你條廢老憑咩話我地高普呀

憑佢拎過幾次英超 拎過驗聯

想睇佢教利嬴英超

兩個失業廢老

摩佬係串我起既 高普教利係無冠軍

懷念爺爺

完季雙冠先鞭你條摩狗

它不會扭轉分開的心意

利記有熱血有激情啊屌你個閪

英超亞洲挑戰賽冠軍唔撚係冠軍呀？屌你老母啦摩狗

可能今年巴塞重奪歐聯呢

巴塞奪冠：小花carry
利記奪冠：巴塞隊友廢

摩狗回撚晒塘仲串串貢
隊隊都捉鬼，呢條友冇用架啦

明明摩佬03年出名
哥帥08先開始教波
摩佬事隔7年後 10年再上巔峰
但哥帥自11年後就冇再拎到歐聯

但佢兩個係唔同期
摩佬點都早過哥帥5年
對比返摩佬5年前都帶緊車仔拎英超
邊個知5年後哥帥會點

睇咗佢咁多年啲言行
都好明白理解，今時今日
又要佢睇得上眼，又有機會可以俾佢執教嘅球隊
比起佢全盛時期，而家選擇已經唔多
咁唯有向一啲仲有機會嘅球隊
大大力鞭打佢哋嘅領隊
呢啲從來都係佢一貫嘅心性，機心同行事方法

你睇返自己一開始講咩先
唔好搬曬龍門
你話哥狗依家建立起曼城皇朝 衝擊歐聯
留意返 係衝擊 仲未拎到
而摩佬早已經係兩支唔同球隊拎過
你不斷拎教左15年既摩佬同教10年都哥狗比
而無視我所講 用教10年既摩佬同教10年既哥狗比
因為無人知教15年既哥狗 會唔會好似教15年既摩佬一樣 比新一代戰術淘汰左

猁狗有冠軍先上黎亂吠啦柒頭

兩歐聯都係同一隊咋嘛唔講以為佢係拜仁攞過咁

同一隊又唔計啊？

冇話唔計喎佢講到哥狗宜家仲可以衝擊歐聯就抹煞咗摩佬果兩次姐，人地分兩次兩隊攞啦。宜家哥狗又唔係攞咗就踩到摩佬地底泥咁

似串沙利喎

比你食左呀死摩狗

冇話唔計
但亦都係哥狗最大既爭議
佢一直都只教班霸
聯賽冠軍既含金量 一直受人垢病
比起摩佬一直做挑戰者既角色
兩方既球迷根本各有所好
但最根本問題
今時今日既哥狗 都係非傳控不用
而係拜仁既經歷已經證明唔係隊隊都啱打傳控
難保5年後 新戰術當道
但哥狗仲死攬傳控
就好似摩佬今時今日仲死攬泊大巴

廢摩幾時做過挑戰者？
佢教親唔係班霸就無限金錢

係啊 原來波圖係班霸
定係04年未出世

高普拎過德甲架喎
做乜尻

成個歐洲咁睇就當然唔係，但只係係葡萄牙既話，波圖的確係葡超三大班霸之一wor

成個歐洲咁睇就當然唔係，但只係係葡萄牙既話，波圖的確係葡超三大班霸之一wor

換返先，default 個翻譯睇死人

似串愛sir喎

摩連奴教球霸攞到歐聯咩？

教班霸都唔易 你睇下摩佬教班霸教到成日比人炒就知喇

班霸都有高低潮啦
教車一期 挑戰曼阿霸權
皇 挑戰宇宙巴
車二期 佢黎之前4年都係雙曼拎 又係佢打破壟斷
曼 有眼睇
過摩佬唔係挑戰者真係人唔笑狗都吠
反摩都搵過另一樣啦

所謂泊大巴同傳控 都係一個表象
根本代表唔到兩個大師既戰術哲學
同埋哥帥離開拜仁都就快三個球季 亦未見得佢落後潮流
反而見到佢推陳出新 比起拜巴時期更上一層樓
摩帥上季係曼聯既成績亦絕對夠拎英超有餘 但佢就係輸比所謂"死攬傳控"既哥帥

你話帶波圖拎葡超當然唔係挑戰
但依家係帶波圖贏歐聯

未攞撚左兩次比你睇

高普都算係拎過冠軍
係咪講緊普折天奴同沙利？

冇人話易
但重點係摩佬成名第十年時 都帶到車二期拎英超 而當時都只係比皇馬炒過一次
但最起碼係全盛巴手上搶到一次西甲
同樣地 哥狗成名緊第十年 帶緊曼城拎英超
而佢上一般係拜仁既成績都唔算出眾
只係做返德國地頭蟲 出到歐聯冇亮眼成績
分水嶺就係十年後
摩佬仲死攬泊大巴
但冇人知哥狗會唔會死攬控傳
過多兩年就同摩佬一樣比淘汰

亮眼成績=拎冠軍

其實係串蘇B

暫時只係拎左一次英超
點樣更上一層樓
你講得啱 摩佬係成名十五年 都帶到低潮期曼聯拎亞軍
正好反證左第一位巴打話摩佬同哥狗一時瑜亮既論點有問題

以拜仁當時既規模同啱啱拎完三冠王
一定得冠軍先夠亮眼

其實係肥普